你可以今晚發夢趕餐懵嘅！！

好！！打得好！！！打到佢入殯儀館再同佢條屍講身體健康

你發埋啲咁嘅毒誓啦 你發多啲啦！！

劈死你個冚家鏟啊

勞乜撚野氣呀 聽yoga 啦on9

食屎

搵唔到船嘅live啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊屌

酒杯敲你頭頂

係公司聽緊天真有邪 爽到哭左

聽我唱好過啦屌你老尾

新鮮

係佢演唱會自己偷偷錄的😀🤙🏼

點啊點啊我唔識啊

fuck u 無去到 飲恨!!!!!!!!!!!!!! T^T

💩